香港警察都幾撚大袋架喎 到底有邊個係唔洗同佢地道歉

咪撚咁痴線啦你班毅進仔

網民又要同你道歉
路人又要同你道歉
記者又要同你道歉
學生又要同你道歉
教師又要同你道歉
醫生又要同你道歉
護士又要同你道歉
救護又要同你道歉
律師又要同你道歉
議員又要同你道歉
你老味連英國議員都要同你道歉

其實香港警隊憑乜野咁𨶙樣自我膨脹
夠膽死日日出聲明地圖炮炸全世界
係咪除左三萬個警察同撐警果萬幾人
全香港其餘700萬人都要同你班廢柴道歉
你地阿爺口交部果份都比你班廢物做埋
食納稅人既糧然後日日發癲周圍咬

聲大大冇貨賣

我都想講好耐呢樣野好耐

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

養狗養著門口狗

福利部黎渣屌你老味
即係比盡請下啲歌雞搞下蛇宴
比你班毅進仔當警察外交部用

【唔識唔緊要】議員教你睇《警隊條例》

根據《警隊條例》第8條，禁止警務人員參與職工會，但可以加入純由警務人員組成的組織。而第8條(4)指明警察4大協會職能，僅僅係為「福利及服務條件」提出意見，而唔係用嚟比你地政治表態用！

事實上，警隊點解有獨立薪級表，《凌衞理報告書》第8.44段寫明係因為「法例禁止警察參加工會、禁止擅離職守及要求保持政治中立」。如今警隊多次借協會政治表態，係完全違反《警隊條例》，我將會同公務員事務局反映，要求警隊嚴格遵守政治中立，否則無需再依照《凌衞理報告書》俾警隊有獨立薪級表。

btw，員佐級協會主席向立法會主席投訴議員又係好幽默，請問你地搞清楚議會組成未？

根據《基本法》第六十六至七十九條、《立法會行政管理委員會條例》（第443章）、《立法會(權力及特權)條例》（第382章）及《香港特別行政區立法會議事規則》（"《議事規則》"）訂明，立法會主席比一般議員多出嘅權力係「主持會議、維持會議秩序同行管會嘅行政角色」，根本無權處理發生係議會外嘅「投訴」。作為警察唔熟《警隊條例》都算，想寫信之前都讀多啲例先出聲啦。

#求下你地唔好再令警隊出醜
#點解警察協會咁少職能 #好有歷史背景
#同廉政公署成立查警隊貪污有關
#下次有機會再同大家講講
圖片：明報

叫人道歉既好多時都係林志偉呢條撚屌做
散仔都咁撚多嗲

班藍衫狗真係慘 番工就俾班白衫點同屌 宜家仲要俾個濕尻員佐級協會代表發言 周圍開戰

屌成班落地獄自己組個黑狗國啦仆街

唔好咁講 弱智都收緊坐底25k一個月
全世界無地方用咁好福利條件比班社會廢人

道你老母咩
唔想道歉變成香港風土病

好𨶙多死黑警上連登架喎
入黎講兩句啦

道你老母個閪咩 學你地前一哥話齋 我地冇做錯到

而家香港係警隊話事
你唔道歉工都冇得你做

白衫專食藍衫老婆 淫亂既警察宿舍

最撚慘又唔分下莊閒
講學歷又唔夠人高
講人工又冇得比
講社會地位 仲衰過保險
你話啦 幾時到你地咁多嗲

唔講仲以為打橫行咁

諗起tvb 啲活動全部由連登仔掀起話題
幫佢做到有巨大影響力就high

次次活動

啲SPONSOR 一定有代表喺度
甚或高層

親眼睇到個活動咁成功

一定好震撼 ！

Push

究竟日本皇軍惡啲？SS武裝親衛隊惡啲？還是香港警察軍閥惡啲？

根據《警隊條例》第8條，禁止警務人員參與職工會，但可以加入純由警務人員組成的組織。而第8條(4)指明警察4大協會職能，僅僅係為「福利及服務條件」提出意見，而唔係用嚟比你地政治表態用！

有冇巴打cap呢段條例出黎。

解放軍

平時大家最憎既解放軍終於上神台

其實解放軍出唔出得軍營？

人愈廢就愈撚自卑

因為自卑所以自大

［仆街啦］香港3年內引進「信用評分系統」

憑佢拳頭大過你
中共比特權
仲唔夠？

警權無限大

香港警隊就應該壽終正寢

之前發展局局展都要同佢哋道歉啦

警務處前處長曾偉雄稱不希望道歉成為「風土病」

希望聽到既係HKSAR Police is dead

全世界都逼害佢地啊

比左帽佢地戴個d唔洗道歉

港共垃圾， 香港正苦仲垃圾， 正苦入班開會果更加垃圾

而最撚垃圾果班就係香港克驚

你鋪話法
話曬都政府軍

推到寶礦力同警隊道歉

解放軍不得干預香港內政
-中英聯合聲明

警察就話要政治中立啦
講緊有得用特權
解放軍唔用
咁克制

成班廢柴 係話緊你呀mon post狗